**Развёртывание**

Вытягиваем проект

Запускаем из командной строки инициализацию командой
`make init`

Запускаем из командной строки консольную команду app:rating
`make run`

оставляем данные по-умолчанию, либо вводим endpoint 

_Enjoy!_